點解咁多鬼妹來台灣生活學中文？但香港啲鬼妹又唔會融入香港社會？（有片）

呢個 channel 全部都係外國人講佢地係台灣的生活，但香港又冇咩鬼妹拍呢個題材？

因為台灣茶葉強係世界第一

證明香港真係垃圾

因為
鬼>>>中國人>>>>>>>>>>>香港人

因為香港人會同佢地講英文，盡力迎合佢地，潛意識都覺得佢地高一等。
係台灣佢地唔講中文，邊個show佢地。
不過都可能係因為佢地鐘意華人文化先去台灣

YOUTUBER方面台灣真係國際化好多
好多唔同國家既人都有

因為香港人特別cheap,抵比人睇唔起

先前有個post大量連仔屌9樓主好話佢要迫鬼佬講廣東話，你都唔幫自己人地點解要尊重你

香港冇本土文化吸引唔到佢地
同埋佢地覺得學廣東話冇用 淨係喺香港用到

香港人普遍英文程度高
另外外國人學普通話比學廣東話易上手

香港對佢地黎講只係一個搵錢地方，搵夠就走
台灣個節奏佢地舒服啲，可以慢慢融入個文化

真係鍾意中華文化想學中文既，就會去台灣去中國，深度了解當地
黎香港果啲八成只係想搵錢

其實香港都有好多得意文化，打小人/香港小食果啲，不過冇咩人拍出來介紹俾外國人聽

又好似係，好多鬼佬住左香港十幾年簡單介紹自己都唔識，淨係識講“唔該”“多謝”，可能佢地生活圈子唔洗用廣東話

好老實講果句，作為外國人我都會簡學國語，一黎係台灣更易融入，二黎算係第四大語言

香港既鬼佬要學都學普通話啦，你班閪港人又識聽，廣東話班北閪唔唔識聽，你點簡

姐係冇你想像中咁得意囉

你搞清楚人地呢咩野鬼先啦。好多都係東歐鬼，英文仲差過中文

中英都識係香港人特色
幾時變咗淨係廣東話

因為香港人自己都睇唔起自己母語
自動獻身對人地講英文
鬼頭仲洗乜學呢

我 post 果兩條片，一個西班牙，一個比利時

連登仔世界
外語=英語

唔講英文垃圾

答左你

香港人獨尊英文 骨子崇洋 自卑

真係冇

問港女

弱智都唔會揀香港啦...貪香港係支那大灣區一部份咩...
香港俾支那搞死晒係鐵一般的事實,再加上妖女賊婆...係外國人正常都唔會再想嚟發展囉!

台灣個2份1之強幾好睇

杜力好搞笑，成日自己笑自己係 nigger

somehow香港完全無呢D show 無呢D人
最多之前有個俄仔接下廣告
真係好殖根香港愛本地文化我諗到係得佢

之前TVB 都有幾個鬼佬演員，不過好似消失哂

1. 係外國要揾中文course容易過廣東話好多
2. 好多黎香港既外國人都係過客， 無唸過落地生根
3. 好多香港自己都過分崇外睇低自己，只知道要迎合外國人而唔會要外國人融入

叫到有巴絲話香港唔似台灣有本土文化我真係得淡笑，你試下上youtube揾下關於王家衛既片，一堆外國fans係度留言

香港唔識講中文都生存到, 識人由細讀本地學校到大都唔識講, "just didn't occur to her to learn Canto" 咁話

因為香港存在住兩個世界
一個係平民嘅世界
一個係外國貴族嘅世界
平民世界即係你同我每日過緊嘅生活，逼巴士地鐵，黃店藍店，ViutvCCTVB等等，喺平民嘅生活之間以廣東話溝通
外國貴族世界以英文為主，即係堆鬼同abc嘅生活，對於佢哋嚟講，佢哋呢種生活就係香港生活，而且即使唔使走入平民世界，佢哋都冇乜障礙，所以佢哋唔會紓尊降貴去「融入」平民世界嘅生活

香港話就話咩世界唔同種族嘅人互相交流，事實上唔同種族之間個鴻溝闊過維港，可以話一個香港，各自表述

相反日韓台嗰啲，佢哋就同全世界講佢哋有自己嘅本身文化，去生活嗰班鬼我諗唔少本身都係對嗰個文化有興趣
而且你可以唔融入，但你會好蝕底

ching心水好清講得好好

喺台灣
我唔理你係邊個國家黎嘅人
你必須要學好中文
因為係對台灣嘅一份尊重

香港呀調返轉啦
點解唔係啲鬼佬大陸人過嚟學廣東話呢？
你話英文係官方語言
咁咪就係做到啲鬼佬唔講廣東話囉
又無啦啦講話普通話係官方語言
跟住成班大陸人嚟香港又要調返轉香港人去學普通話去就佢囉
根本就錯晒

香港人自己都唔係好尊敬自己母語廣東話啦
以自己英文叻為優越感

港共d閪招，潛移默化要你睇唔起廣東話清洗民族

metal gear 5都係話語言係武器嚟

佢地嚟香港同支那人去外國響唐人街圍爐一樣

我又唔係單純話支那

其實以前英治時期已經潛移默化左呢一樣野
以前都係㗎英文大晒㗎嘛

係從來都冇人正正式式尊重過本地廣東話
去到197幾年嘅時候先至正式用廣東話
但係同時間我哋又要諗一樣野本身新界好多人係講緊客家話個喎嗰啲已經冇咗啦

咁潛移默化左換咗第二個政權佢嚟到香港

你班人已經慣咗呢一個模式
只係而家唔係英文係普通話囉

台灣軟實力勁咁多

香港只係大城市, 有著其好既地方唔好既地方, 差唔多大部份外國人黎過香港都同我講太衝忙太唔relax, D人態度好撚差, 人既態度差唔多係最差
台灣本身就平衡好多, 多鄉下多地道特色同文化, 比香港更有人情味, 白鬼最鍾意
鬼唔想學廣東話, 另外難學
香港人會同佢地講英文, 更難學廣東話更難令佢地care
台灣英文唔算好, 去台灣佢地會被逼融入, 冇被逼根本唔會融入, 全世界都係, 呢方面左膠又係搞D新移民唔care融唔融入白人國家

香港又唔係講普通話為主，學粵語冇乜用處，緊係唔黎香港。

A0鬼妹

香港=有錢人福地，窮人地獄

好少有

A0但係非。。。。

似係耶撚，家庭觀念好重果啲

FF too much 天主教先係保守